屌你老母垃圾消防高層 叫前線消防幫手清RB

屌你老母死差佬 借啲易叫消防清RB
由其係班藍絲 仲話咩清理路障唔關差佬事
大大個交通部係度 唔關事差佬 唔通關消防事咩

消防班垃圾高層 又驚死俾人話 啲藍絲/差佬打黎講兩句又話要幫手清
自己坐office 又難為班前線伙記

屌曬你地老母死黑狗

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：